MLT exam

有冇巴絲考過，好似好多野溫

準備下星期一考

Sameeeee

Microbiology 最難，你本身邊到畢業咩major?

本身英國讀biomed ug, drug discovery master.

Same 英國bio med fresh grad

加油

你幾時先收到通知要考試？我得十幾日in advance

我唸九月尾倒

好啦anyway 加油💪

點解bio med 都要考試
咁咪永遠升唔到part i 😦除左讀番htc

英國UG Biomed 未必一定過

通常有曬四科core 另外加intern or 實習 都會過到board
（Clinical Biochem/ immunology/ Microbio/haema& transfusion)
巴打考試加油

利申： UG Biomed/ PG infection&immunity reg左

係唔係一定要有intern

Intern唔一定要有，但係有就起碼比個board知道你對clinical lab 起碼有概念

我係台灣讀micbio ug
英國pg infectious disease
唔知得唔得呢
利申宜家仲讀緊

好難講，試左先，試下唔痛

I'm rooting for you. You got this. I believe in you. My friend Jason also has MLT exam next month so he's busy with revision. I said "You're almost there. You got this." My brother said "I'm there for you. I've got your back."